[李老闆:新年快樂] AC米蘭球迷討論區556

Forza Milan

2017/2018球季意甲賽程：

Europa League of round of 32

15/02/2018 Ludogorets vs AC Milan
22/02/2018 AC Milan vs Ludogorets[/b]

常見問題：
AC米蘭同國際米蘭又係有"米蘭"，應該點分？
ANS：AC米蘭簡稱米蘭，國際米蘭叫國米，避免稱呼做AC，因為AC係球會咁解，而milan先係名既簡稱。
AC米蘭仲係咪「老人院」？
ANS：現時全隊平均年齡為25歲。
今個轉會窗到目前為止簽咗咁多球員，遲啲仲會唔會有錢買人？
ANS：其實買球員好少會一炮過畀，多數都係分期，所以仲會有錢簽其他球員。
簽咗咁多球員會唔會過唔到FFP？
ANS：早前米蘭管理層有同UEFA探討經營計劃。
（By 二石四鳥)

打錯咗56先啱

乜撚野556

冇獎排名預測遊戲(BINC)
Link:
Result:

打錯啫, 啫住晒

556

No. 56

who

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭/小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿（溱崎沙夏）
#4
追數區
會員:堅韌的腳毛(已走數) ID:28028 新名:卡叔的腳毛

De Vito

訓左冇睇, 556個POST後我蘭拎黎歐冠未

啱啱升返上意甲

未

556個POST後你找數未

自從28028走數之後卡叔就未入過波

建議邊個再敢賭要貼相貼FB, 方便追數, 唔好順口開河搞死我蘭

556 LM

556呢度執左未

Lm

咩係28028

腳毛清個老冧

lm

Gattuso: "The biggest concern is to underestimate our opponents. My job is to make the players understand that it will not be easy, they have few pacy players. We must not play with fire, they can put us in difficulty."

Gattuso: "At this moment we have to think about tomorrow. In Europe there is the draw component, we must be more lucky in getting less strong or in poor form teams."

Gattuso: "What I expect from the players who play less? I want to see what I touch with my hand and the concepts I work on during the week. I read about Forte and Dias, it's not true, they won't even be called up. We have to respect Ludogorets and field players with experience."

Gattuso: "The first leg result was a deceiving one if we analyze the game. It wasn't a game of high intensity, we always arrived second to the ball. In the first half we were lucky to break the deadlock right before half-time. Ludogorets could've also scored."

Gattuso: "Ludogorets is a team that can play football, we must respect them. If we think that we've already qualified we are wrong, and I am seriously speaking. As a player I was leading 3-0 and you all know how that game ended. We have everything to lose tomorrow."

Gattuso: "Rumors about the ownership disturb me and the atmosphere? No, because the salaries arrive in advance. On organizational level Milan is a perfect machine. When I speak with Fassone and Mirabelli they tell me that the money is there. I touch everything I say."

Gattuso: "The payment of Andre Silva's transfer from Porto to Milan was completed two months before the deadline and the Portuguese club was surprised about this. If there was really no money, how would this be possible?"

Gattuso: "Many times you have to stop him [Andre Silva], he is one of the last players to leave Milanello. The value of Andre Silva is what we saw in the 20 minutes against Sampdoria."

Gattuso: "Silva has changed a lot in months, now he has to find the goal. He is a great player and we are happy with him. We are very close to him, he does not speak a lot but I understand what kind of a guy he is."

Gattuso: "Tomorrow Andre Silva will play for 90 minutes and he must prove what he can do."

機會黎啦飛雲

加油

竟然用屌仔都唔用哥斯達古達+巴里斯

Gattuso: "Tomorrow Andre Silva will play for 90 minutes and he must prove what he can do."

唔知睇唔睇好了

冇假仲要4點你睇埋我個份

埋大仲放緊假

睇比人反cup不了

估不到原來盜清鍾意睇keroro

Gattuso: "Ricardo Rodriguez can do a lot more, he has the strength and technique. He is a very experienced player, and has a great mind. He is very humble and that's why he does not have to be afraid of making a big effort."

Gattuso: "If Milan can fight on all three fronts? Problem is we cannot afford making mistakes in the three competitions, in Serie A we lost many points on the road in both my predecessor's tenure and in mine."

Gattuso: "My choices for tomorrow will also be made to make some players recovered because some of them need it."

Gattuso: "If Cutrone is tired? Cutrone is 20, surely it's different in terms of recovery when you are at that age. He is in good condition."

Gattuso: "The management has chosen me,they could have chosen coaches with much more experience and importance than me since they had the economic possibility. I would never allow myself to speak about a renewal. I do not even have an agent that follows me, it's not my priority."

Gattuso: "Now I think about the results. I have received many compliments, I have to keep my feet on the ground. I am young and still have a lot to learn, I have to improve a lot. For these reasons I would not allow myself to talk about a contract now."

Gattuso: "After Montolivo was one of the best in the game against Fiorentina he remained benched for 5-6 games without playing and Locatelli has played more in the last month."

why

留番d力比告仔扑野啦

雖然放假,但不了

圖中人咪就係叫556囉

556果陣
由新懞帥
蒙度利禾教緊

你唔講我都唔記得佢叫556

加度素自己親身感受過俾對面反追三粒，所以應該唔會輕敵既

講起點解d大陸佬對派路怨念咁深

派路走左講D野對我蘭都唔算好聽

派路好似臨走嗰時同米蘭反咗面

覺得大陸佬好玻璃心
香港球迷多數怪球會多

會了解咗件事，再探討係球會定球員衰囉

即係好似之前托大恩上黎做一隊教練，同依家托加度素上黎，我都覺得咁做對名宿同球隊未必係一件好事，教得好就還好，教得唔好就焗住要踢走佢，一間球會對一位回歸為球會工作既名宿咁做，我唔認同

西多都一樣 嗰時係巴甲踢緊踢踢下返黎

大陸D米蘭迷跟得仲貼過我地 但我覺得有D唯心論唔太好, 派路自傳都講想去皇馬, 加埋之後去祖記所以覺得唔太鍾意佢, 我仲無乜所謂, 睇番佢以前貢獻, 只要唔係卡斯辛奴呢D仆街都會歡迎佢
BTW 泰亞高施華佢地都麻麻

卡斯辛奴當初好似叫球會唔好賣伊巴定施華，球會都對外宣稱唔賣，不過轉個頭就賣咗，之後卡斯辛奴先同米蘭反面

真 仲要係光頭佬拍心口同佢講唔會賣

條撚屌係唔係同傳媒講99.9%唔會賣施華

就算唔係呢單都遲早D反面架啦, 去到邊都係咁麻煩

係 仲要續完約之後先賣

以佢既性格應該係，不過一單還一單，球會的確係做錯在先

而且大家都睇到，有唔少前米蘭球員離開咗米蘭之後，都會對米蘭有微言，睇得出之前管理層的確係有問題

我蘭對佢都幾好啦, 年年傳下PSG都加人工

唔止大陸佬憎派路
派路announce左告別賽係聖西路踢之後，南看台班人警告派路話個場波一定會boo爆佢

不過班痴線佬連馬隊都反

就算Reddit都憎佢
上次撚撚生日派路講笑祝佢快d黎電視台講波，d鬼佬都話佢咒隊波

Andrea Conti trained normally for the first time in 5 months today.

飛機仔落左ORDER瘋狂鳩射?

啲波根本同係米蘭一樣 係後場鳩傳 入唔到禁區 鳩控

咁西維爾班波係好過米蘭既
但我唔明點解拿華斯又要踢閘姐

同波叔打翼衛同一道理

Correa 踢出嚟同屌仔最柒果期差唔多

under又入

要不是迪基亞

摩佬靠唔住
蒙帥要贏了

好勁喎呢隊西維爾 有猜有斬
雖然同米蘭果時戰術差唔多 但睇得出人腳分別同有練過
其實季初飛機仔都係以433做目標 plan左暑假 最後因爲老師加盟要打3後衛 成個暑假都冇練過 加上一次過買咁多新人 默契0咁濟 搞到佢都失去晒方向 如果佢係西維爾成功都替佢開心

但係最後都係要鳩射

556 lm

556.........

之後四圍唱米蘭已經仆街中極品

但我都唔鍾意佢講嘅野

諗起佢當年差啲死都係米蘭醫返好

淨係作客縮姐，應該下回合就相反

但摩佬而家啲戰術真係太保守了

保守冇問題，最慘曼聯防線未夠班泊大巴，淨靠迪基亞上身
同以前隔離街比仲差好遠

獌咁鬼屎

笑死 自炒左椰子之後就放棄左做獌狗

諗唔到有咩理由米蘭fan會支持摸lin佬

兩邊都唔支持 食花生

Antonio Donnarumma will start in goal against Ludogorets, according to Sky

Andrea Conti trained normally for the first time in 5 months today.

失多過2球

摩daddy咁都贏唔到

意甲歐戰除時死淨我地一隊

556留名

米蘭切忌自信

梅沙個傷唔知咩事

最後得我地今晚出局

加度素應該知道領先三球好危險嘅道理

熱身熱得太耐傷

坐爛左張後備椅傷左

點爭歐戰積分呀

被反cup王

本身幾鍾意蒙迪拿

改左制唔洗爭

蒙牛盧卡調位
告仔施華調位
咁唔好啲咩
btw沙膠

睇唔透點解要擺告仔打翼

報紙估姐，我諗到時華仔告仔調轉

華仔啱打後少少 佢比波 告仔突前

唔係仲要加聯賽咩？

個預測陣隨時自己p隊都唔夠打

地雷陣
我地堆後備真係無眼睇

之前都試過告仔打翼，打到AC華又無貢獻，告仔又失蹤，唔知今晚會唔會又係咁，最後得波叔一個有表現

告仔離遠禁區 = 無用

應該係predict squad 放錯姐

撚撚中過次伏應該唔會放告仔去翼多次掛

佢應該記得佢老友恩沙基係連波都控唔定一定要入禁區掛

咁告仔盤帶都唔差嘅

P隊未有人夠班上一隊，撚撚講左唔會出青年軍

我都覺得啱 比返啲空間P隊先
DIAS 跟下操先

Ligue 1 side Nantes say they will not stand in manager Claudio Ranieri's way if he is approached about the vacant Italy job. (L'Equipe - in French)

556
原來盜清都有睇呢套

早見fans

今晚睇唔睇好？

應該係苦戰

唔會主場失威卦

早D 訓之後起身睇

睇大老馬

Croatian striker Nikola Kalinić has just a few months left in which to convince AC Milan of his worth ahead of the summer transfer window. Since joining the Rossoneri on loan with obligation to buy from Fiorentina last year, but has struggled to establish himself at San Siro due to fitness problems and a lack of consistency on the pitch.

The 30-year-old has found the net just four times in Serie A this season, which is far too little when you consider he was supposed to be the team’s main focal point in attack. That said, he has proved to be a very useful player from a tactical perspective as he can hold the ball up very well and knows how to bring his teammates into play. However, goals have been in short supply and this is why the club may be tempted to cash in on him come the end of the campaign.

reporter Daniele Longo understands the player was proposed to Schalke 04 last month, but the Gelsenkirchen-based side were not interested in negotiating a deal to take him to the Bundesliga. On the other hand, Eintracht Frankfurt have indicated that they would be keen to sign him should they defy the odds and qualify for next season’s UEFA Champions League. He is valued at around €35 million, but no decision will be taken on his future until the Milanese giants finalise their plans for next season.

卡生一場1.7個KEY PASS, 告仔0.7, 呢方面告仔可以提升下

卡拉斯高30M

咁平

佢又要走 唔知做乜馬會又要放佢

不過米蘭出得起都未必肯黎

去得中超人工肯定天價啦

最少失1球

諗起上次D 斬波

拿玻里今場先出正選打歐霸,想點

邊有正選 joginho 卡利祖 hysaj 高利巴尼全部後備

都大半隊

拉素輕輕鬆鬆

真反杯

OFFICIAL XI vs. Ludogorets (4-3-3): A. Donnarumma; Abate, Zapata, Romagnoli, Ricardo Rodriguez; Kessie, Locatelli, Montolivo; Borini, André Silva, Cutrone

下季再唔買翼真係死得

拿記依家都揸住2粒作客入球了

到我地了

[url]acestream://3f74d219697e131ea1704910eece94d86508a908[/url]

又有得睇大老馬神拳

個場空到

仲要咁樣影落去

同中學陸運會差唔多

施華喱下拖得濟

急於表現自己 希望今場入到波搵返信心

c華d射門真係要練多d

蒙隊唔係好掂

波叔

波

波叔>>>華仔

屌你波叔又入

波叔入先

波叔又入，相信水貨華今晚又捧蛋

又係波叔

隊草呢下傳波

我地d前鋒 越平越勁

不過AC 華做反擊支點真係做到嘢

阿仙奴

有冇手足覺得條右路好撚災難

睇波唔睇人差D輸

我地d運係咪開始黎?

阿隊每次拎波好似都好慌咁

蒙隊打屌仔個位真係好撚廢 攞到個波但傳唔到出去

見佢攻到咁上就驚驚地

後防玩波

冇咗克勤呢啲真10號，中場進攻輸送層次低咗

我相信大老馬 今季0失球

盧卡仔就定過頭

又差D輸
盧卡D波太撚隨心
攻守都唔撚望對家

呢幾分鐘食哂屎咁，連蒙隊都開聲吊

全靠羅馬仔防守的藝術

盧卡仔最大問題真係間唔中就玩D高章波

告仔踢依個位都幾好

力架D波好左
但比波時機同尺寸要再練下

蒙牛完全唔理古仔咁,唔會去幫下手

我相反意見

盧卡連派膠差d輸
我諗再柒應該會換莫利

叫做有上有落很博命

盧卡仔唔係好掂

真藍黑1:0

但突破係完全唔掂
真係只可以打正中

換老師既不如換拉素啦,盧卡/蒙隊走好過

蒙隊係度啲pressing 真係完全唔work

又帶唔到波，撞兩嘅又跌低

明明施華封咗位佢一埋去就搶到波 佢就企係度睇

如果係真大恩
依D波就有

卡叔出嚟了

卡生....

終於俾老人家抖下

留力啦

告仔打翼啲假動作俾人睇穿晒

波收皮了

恭介式追波

卡叔啲傳波

唔知點解覺得卡叔入波快過華仔

卡叔負責出黎跌

又跌

卡叔唔俾波marui

換邦隊做乜

換老師

卡叔跳完break dance 未

蒙隊踢乜撚呀

卡叔

卡生

施華表示：俾啲咁嘅人腳我入條春咩

俾人從後食位搶埋波，柒到呢

蒙隊俾人推過

真藍黑1:1

仲要唔追

換我蘭舊將大隻仔入黎救命

輕鬆進級

卡叔換入黎半個鐘
仆撚左十次都有
支點作用又係零
真係剩係識仆
屌不如直接仆街死喇

盧卡仔有時D波真係太高章,同埋幫波D企位又爭咁D

岩岩盧卡+莫利+蒙隊三個中場
零進攻零防守
變返懵撚果陣既無中場打法

但我覺得蒙牛問題最大
唔幫波,唔截波,亂傳波

咁其實係442嚟 莫利去咗左中場

整整下反而覺得不妨借盧卡仔出去打

用蒙隊加錢換返基斯坦迪返黎跟比基利亞

屌我原本仲以為蒙牛已經翻左身

咪當人地白痴

施華打成點

睇返入波果下 如果華仔提早加速有機會係佢入

German interest in Kalinic, but…

Nikola Kalinic has reportedly attracted interest from Eintracht Frankfurt, but Milan are demanding €35m for the striker.

According to , Schalke and Frankfurt were both approached by intermediaries representing Kalinic in January.

Although Schalke rejected their advances, the website notes Frankfurt did show an interest.

However, Milan would only be prepared to sell the Croatian for a profit, having agreed to pay Fiorentina €25m for an obligatory purchase option last summer.

The 30-year-old has scored just four goals for the Rossoneri this season, with injury problems limiting his impact.

However, CM notes he has shown “physical improvements” in recent training sessions and could be given a chance to impress against Roma on Sunday.

Frankfurt, for their part, beat RB Leipzig 2-1 on Monday to move up to third in the Bundesliga table.

睇精華
波叔入完波之後
華仔個樣好無奈

....20M算啦

人地仲有興趣就收順啲

有人買就要啦

卡叔呢單deal輸少當贏
當初仲話買黎做g點 ，掂下就pk

華仔本身已經係弱隊殺手，而家弱隊都入唔到

幾時抽籤？

今晚8點
Austria Red Bull Salzburg
Czech Republic Viktoria Plzeň
England Arsenal
France Lyon
France Marseille
Germany Borussia Dortmund
Germany RB Leipzig
Italy Lazio
Italy Milan
Portugal Sporting CP
Russia CSKA Moscow
Russia Lokomotiv Moscow
Russia Zenit Saint Petersburg
Spain Athletic Bilbao
Spain Atlético Madrid
Ukraine Dynamo Kyiv

有邊隊易食

食素

冇

中央陸軍好似已經最易食

對基輔都有優勢嘅

czech

想對阿

我蘭最易食

我第一個答案都係諗到呢個

覺得會中硬野

中阿記

真心想中

中咗下體會

中阿記 邦邦會支持邊隊

打強隊先有意思

2018年最迷既都係波叔

唔打強隊真係無咩心機起身睇
反正都唔會拎到冠

一陣抽到打強隊搞到聯賽都輸埋唔慌唔好睇

AS又最低分
最高分 反蒙又輸

嘩屌 屎眼睇波？

咁佢有幾下一腳傳送都靚嘅

板凳唔深 仲3線咁行遲早既事

撚撚應該想打返起華仔

希望歐霸抽強隊都唔好抽到俄超 咁遠水路實死無生

歐洲積分今季現時有12分算不錯

卡叔都有6分
痴撚線

拎一次仆一次

究竟班撚樣知唔知點評分

with injury problems limiting his impact.

笑死
佢件垃圾傷唔傷都 LIMITATION 黎架啦

對羅馬又出佢？ 輸撚硬都得了

一陣抽中馬體會就正 好似幾年前歐聯十六強咁俾人屌打出局 分分鐘有得睇施蒙尼同撚撚開拖

咁以波論波黎講
古仔除左入波
係幫唔到隊波既,佢仲未有支點既技術
起碼佢咁大隻,但護唔撚到波
如果佢學到柏仙尼,就好撚完美

我地最好前鋒真係施華
最全能但冇波入
利申:唔想見到卡連歷

雖然告仔唔係最好波嗰位
但係而家米蘭最需要佢
有佢可以打簡單直接波
佢入到波之餘，走位幫到中場拉空位

俾唔到助攻華仔=無用

我都有私心既, 我想華仔正選, 告仔副
可惜明顯地呢家告仔個態好好, 最撚唔想就係見到卡生

碌碌下就入到波, 無天理

但華仔太輔鋒feel踢法....

啲走位 傳波似攻中

作用王
唔敢想像成季聯賽都開唔到齋

佢又唔似得法明奴果隻咁靈活

算唔算係弱版伊巴

我地依家有個柏仙尼咁嘅前鋒歲正

印象中之前有手足都咁叫過佢

樓上巴打 , 不如問下你， 我地三個前鋒你點排?

告仔>>施華>=卡叔

波叔單DEAL
一開始好唔鍾意
但最後發覺黎左個通天老倌

11 場不敗8勝算唔算近年最好

告仔把握力高就得， 最好做到Inzaghi咁

其實大恩唔只執雞勁架
如果認真睇過佢D走位拉走人同拆應都好撚高班

大恩好似有三百個入波以上, 講真如果齋得執雞有乜可能300... 其實佢走位, 反應, 觸角全部一流~

觸覺 not 觸角

告仔仲有樣野優勝係 佢嘅打法 夾到Suso , 克勤同屌仔

因為告仔好大範圍跑動同經當拉邊 , 拉到空間比 Suso , 克勤 屌仔 三個好多空間可以入楔中路
扯郁到對方後防 加上告仔突然再無球切入禁區果下起動好快

如果用卡生就好多時塞死晒中路
用華仔 就相對活動能力不足

不過告仔係被貼身緊逼下啲過渡傳波同選擇要加強

咁個陣有SEEDORF, KAKA, PIRLO 可以俾到波佢
當然告仔仲後生, 仲有得TRAIN

靚仔喎 你點會唔中意

禿達去咗支那江蘇蘇寧

gay 最了解 gay

作為支點算唔錯啦

其實佢似監獄馬多過雞巴喎

要求唔高希望告仔之後可以進步到 攞高空波一腳就攞到跟住彈比兩邊 好似個時伊巴咁 咁中場同兩邊就可以瘋狂後上

把握力

波叔買斷價係？

學下哈利簡尼，伊巴個身體質素太屈

6m好似係

抵到爛，仲要意人

8點

真 有幾下打反擊做第1點 放落去比波生/古仔 幾好

原來仲要白蒙最高分

波叔個球水貨要入啦
同中堅平排唔知做乜
佢肯標前過個中堅已經任佢射

係 所以我話如果佢提早起步應該係佢入

佢門前觸覺係差少少

唔貪功啫

有冇手足睇抽籤

Page not found

米蘭FB都有直播

艾比阿迪

uefa 官網

唔會阿仙奴對MILAN 卦

我都咁諗

仆街得番硬野

得返啲硬嘢

屌 仆街

屌你真係妓 仆街

16強出局

邊個把死臭口呀

中左

好睇喇好睇喇

雲爺爺

Forza Milan

隔離post開緊香檳

仲要先主後客

幾耐冇對過阿

呢個post好多隱性阿迷

賽程黎講 MILAN 對完INTER 就要對ARSENAL

次回合驚到瀨屎

手下留情唔巧又炒我廠4-0 ok?

當年炒人4比0, 睇黎今年要還番比人..

李老板我屌李老母

返轟啦你

次回合已經還左喇

巴打係唔係唔記得次回合

燈到呢

唔講都唔記得
咪咁小氣

當年寫住 "Christian Abbiati stops Arsenal completing great escape against Milan"
今年抽籤又有Abbiati,

留力聯賽

果幾年睇熱火, 無留意隊波
係卡卡番黎先睇番

當年睇直播 我個FD SEND個拉科比我

撚撚真．考牌

個地獄賽程由1月開始到3月都未完

等睇全線收皮

迷雲黨

Milan's upcoming games:

February 25: Roma - Milan
February 28: Lazio - Milan
March 4: Milan - Inter
March 8: Milan - Arsenal
March 11: Genoa - Milan
March 15: Arsenal - Milan

唔打啦投降啦

全力G持爺爺
十六強食米

睇下輸幾多

支持爺爺全力教訓米蘭再拎歐霸

準備夏天送走老馬,歐戰喎

黑撚到

全力保7再戰歐霸

奧巴無得出無得睇產草

仲有德甲金靴 , 德甲MVP , 法甲金靴

屌那星死臭口

中到應一應今鋪

屌那星真係有巴打講中左對阿記

人地出2&b 黑碧都夠做啦

真

佢地次回合都比返三粒我地

一早知

二隊加青年軍都屌打我地FULL TEAM

一早知啦

@傻邦

馬會賠率已証明

阿冠軍6.75
糷22

季初米蘭好似係奪冠大熱?

真係好撚癲啊開口中，又要比英超撚笑同睇我地出醜

米蘭d抽籤運成日咁好⋯

而家補飛買阿狗仲黎得切

全晚㩒平安鐘
當年作客著黑衫，著親黑都衰到貼地

希望拉素可以行遠D
米蘭就算啦,等星散

連登仔果然燈力強
晏晝講完對妓就中左

心態氣氛都輸哂

輸少三球當贏

抽中果刻艾比亞迪諗緊咩

想自己落場

應該都放棄

是咪想我神救多次

輸少當贏啦
阿狗係2線，但係我係3線咋

我唔覺得依家既米蘭靠熱血可以贏到阿狗

等睇爆粗之素VS沉默之雲

熱血呢樣野好少係米蘭出現

睇下阿係咪留力聯賽啦

比d信心啦
個個世界末日咁
又唔係未輸過 重建近係咁

得撚撚熱血

係, 唔知真心定燈, 淨係識負能量

希望打得整體 就得啦

諗緊自己上次神vps球波保住出線

唔係未日，其實呢隊閪波輸10粒我都無咩所謂

閪慣左

yes, 正面d諗， 輸俾強隊都係可以拎下exp. 同埋破產前對到強隊都係一件好事黎

現時歐洲賽積分12分，希望可以攞多1分

要對美羊

出唔到歐霸

阿記無登記佢

咁都好啲

諗起阿記啲快馬都打冷震 如果一個唔好彩出齊abate同尼尼

我地得個死纏爛打波連尼同埋熱血剷截李克勤

想當年小明有份踢架

想當年阿隊對住牙朗同埋BALE都追足90分鐘，搞到對方無啖好食添

當年勁早比人追三球，平安鐘左成場

可以放棄了

當年保定、洛天王、雲邦美、施華，個個都FIT到漏

果年雲邦美已經冇咁FIT啦

嗰年成日控甩波

漏咗嗰場癡晒線嘅邊爐

求神拜佛加度素唔好on99 全正選去打拉素 放棄意盃啊一定要

仲記得佢離開米蘭之後，接受訪問嗰時喊咗出黎

一位加盟咗咁短時間既球員都咁有歸屬感

老闆唔會俾佢放棄任何一條戰線架

其實點解你地咁灰
垃圾妓主場對瑞超都豬wor

人地首回合贏3粒嘛

其實除非出青年軍, 唔係都冇乜人好換, 呢場都算留左幾多力

都叫出咗大半隊後備架啦，年紀大啲既佢都有收起，尾段換邦老師出黎都係為咗俾羅馬仔抖下

同時亦都睇到，中堅得番3個，有乜事真係食得屎

因為米蘭撚不嬲都無自信
有親都仆街
季初已經仆到直一直

仲有沙膠, 擔心中堅不如擔心下中場同翼

基本上唔出Biglia就收皮

咪就係計埋沙膠先3個囉
梅沙傷咗嘛，就算無傷都未必會用佢啦

上場撚撚都吹梅沙KEEP住熱身, 即係佢係第三中堅啦, 沙膠係度高美斯又未走, 咁都擔心要幾多個人先夠

完全忘記咗高美斯添

比懵帥搞到不舉

屌你老母!!!

打唔打4格鋼

不了,呢個星期打歷古打到想嘔

睇到啦 2日過百hr
得今晚先得閒打下

萬達退出馬體會...睇黎係中資退出歐洲足球第一步

我蘭依次幫雲叔叔起機

講起幾個P隊
DIAS , 唔算高速型翼 同好要球權 技術幾好

TSADJOUT 同告仔當年打P隊一樣坦克型

一早就唔應該買, 無話事權

DIA打P隊係超齡蝦細路, 身體質素一般技術唔算超好, 應該去下遊練下, 發展軌跡可能似VERDI, 浸幾年先站穩陣腳
黑人就睇下有冇進步先, 始終太多改年齡
咁睇最接近一隊依然係GABBIA, 跟住係bellanova,

我自己都唔太睇好DIAS

都係望 Gabbia 同 Bellanova

Llamas 就傷少啲先

其實都幾期待黎緊呢個月，好耐未試過成個月都有好波睇

希望雲爺爺手下留情

全部輸哂都有另一番風味既好睇

賽程咁密同咁撚地獄,仲要多年冇試過打歐戰
真係打撚斷氣
洗左咁多錢
但板凳淺到仆街
得個叫做全能到仆街神魔合一既波連尼做替工

咪有機會捉多幾個青訓上黎囉

進退3難 考起加度素
聯賽上第4冇咩機，但保持而家排名都仲有下年歐霸
歐霸贏先有機下年歐聯，意大利盃都4強又冇可能放棄
對手又蛆又阿仲有拉素

撚撚應該好似先前咁講唔會再升P隊住
比啲空間班細嘅先

真正考牌

到時連續一週兩賽傷多幾件唔到佢唔升幾個

聯賽保7算啦

呢個係魔鬼虐待 唔係考牌

世界級領隊係會受得起

我地今年都係還返前幾年嘅債咋

世界級領隊都要世界級人腳支持

想問下conti是咪復操

前四好難追，歐覇又難打
我覺得歐覇點都出力打嫁啦

係

我個人覺得唔係差好遠，但周圍見到阿妓啲垃㚫fans 咁大口氣，好想睇下佢地輸波出局之後哭波喪

果班細蚊仔黎
句句話報返上次一戰之仇
講真唔係抽到都唔記得幾時對過，差d諗唔起邊場波
講有仇係得蛆同猁

我釨記得贏4：0再輸3：0。不過真心以前無當過阿仙奴對手

其實黎緊魔鬼賽程贏到半都滿足 用呢堆人腳贏晒，簡直係費sir 哥狗級數

利都好耐無對過，仇都叫報左
但最想贏只係蛆班撚樣
由果年比保方撈完波間接輸冠開始憎
所以上年懵撚打柒蛆贏到個飛機杯果陣應該係依幾季最爽果刻
可惜之後佢就痴撚左線

條友又抽阿

我蘭手足既燈力唔講得笑架 一撐就收皮架啦

寄誠庸

韓國狗

泡菜不了

韓狗斷腳死全家

要熱刺嘅dembele好過啦

有錢人地都唔願走啦

意撚死敵，根本佢一踏入球場俾人屌死

係買中場買個後生D架啦

ff下啫

有傳 但未必買到

FF老板財源穩定好似好過FF買人

咪就係，身邊不論同事定朋友都問我，米蘭老闆係唔係破咗產

理性一點，先放下上一代恩怨
韓國美斯而家都係維羅納

寄誠庸係中後埸key波好好
做到派路個位，如而家嘅米蘭嘅打法
可以幫到邦隊後埸控球

利申：意大利米蘭死忠，毋忘02恥辱

唔講國籍先

我有睇過些路迪時代嘅寄誠庸
中場黎講佢護波 擺脫係幾好

呢樣Loca都係差啲

睇過佢現場對哥倫比亞
同史雲斯比賽
真係唔差，好穩定

盧卡仔出道o個季之後就間唔中都玩高章波出事
淨係喱樣都死

過到喱關後再諗增兵

佢要跟Biglia學下啲擺脫同出波

呢樣Biglia真係好好 而且Loca比Biglia有更好嘅身體天賦

寄誠庸記得一開始睇係史雲斯，原來都29，頂中場中應該幾實用

盧卡傳波都唔夠準，基本功係度，睇下幾時開竅

呢度巴打high過龍

見傳寄誠庸先ff dembele咋

任何增兵都係ff啦，唔駛賣人套現已還神

其實Dembele係真係有傳過 1月果時

不過人地都未必吼我地啦

其實錯唔晒，而家米蘭有幾可同其他大球會打
就算輸都好過俾俄佬淘汰無人記得啦

去見識下個差距都好

南韓就是狗，意大利02年點出局嫁，黑哨呀，係黑哨呀

而家國籍岐視呀

那來的自信

出去比人屌打

我記得再之前都有傳過
不過算啦, 人哋唔會諗我哋, 我哋都應該唔會再買到有質素嘅球員

Coach Gattuso has named 30-man squad to travel to Rome, where the Rossoneri - at the Stadio Olimpico - will first face AS Roma in Serie A (kick-off Sunday at 8.45 PM) and then SS Lazio in the TIM Cup semifinals (kick-off Wednesday at 8.45 PM). This is the squad list in full:

GOALKEEPERS: A. Donnarumma, G. Donnarumma, Storari, Guarnone
DEFENDERS: Abate, Antonelli, Bonucci, Calabria, Conti, Gomez, Musacchio, Rodriguez, Romagnoli, Zapata, Vergara
MIDFIELDERS: Biglia, Bonaventura, Calhanoglu, Kessie, Locatelli, José Mauri, Juan Mauri, Montolivo
FORWARDS: Borini, Cutrone, Kalinic, Mastour, Oduamadi, André Silva, Suso.

Vergara 仲叫佢 呢個頂盡意乙

Youtube 球王

Mastour, Oduamadi,

juan mauri

第一位人質型球員

Probable lineup vs. Roma (4-3-3): Donnarumma; Calabria, Bonucci, Romagnoli, Rodríguez; Kessie, Biglia, Bonaventra; Suso, Cutrone/Kalinic, Çalhanoglu

Cutrone is the favourite to start over Kalinic [Sky].

原來oduamadi仲喺度

靠Vergara 打3線

Conti

Gabriel 去咗邊? 第四門將都無?

empoli

呢件真係廢到熱身賽都打唔掂

卡卡細佬先係第一個

西多基友呢

奧杜阿馬迪仲係度 睇黎打完羅馬唔番米蘭打埋拉素先走, 叫晒成班友黎陪練,

vergara 咁耐係度做咩

廢到無人要

正常都留多幾日啦....貪搭車咩

硬係覺得有人會訓練受傷

其實西多細佬都係打米蘭

講就緊係咁講架啦，唔通對住啲記者哭喪咩

其實依家最大問題唔係兩隊波既實力差距，我有個朋友係理性既阿狗球迷，佢都唔覺得依家既阿仙奴有把握晉級

依家個問題係米蘭黎緊啲賽程係連續打幾隊有番咁上下級數既球隊，仲要係一週兩賽，後備球員完全唔夠,正選球員燃燒生命得幾多場丫

就好似撚撚同米拉咁講
一場一場咁打啦
我地正選人腳嘅質素其實有目共睹 點都好 如果下半季剩低嘅時間可以保持返呢個勢頭，咁都已經好對得住季初嘅投入
輸波唔緊要 最緊要唔好輸到懞撚嗰時咁個個頭dupdup

今晚阿記捧埋盃就打哂J架啦

又返黎？

佢走之前果季，拎到波一陣就跌
不了

中文NEWS算撚數啦, 最近邊有傳巴神

Milan: proposto Moutinho a zero, da Mendes.
Secondo quanto riportato dalla Rai, il procuratore portoghese Jorge Mendes, giovedì presente a San Siro per Milan - Ludogorets, ha offerto ai rossoneri Joao Moutinho che a fine stagione si libererà dal Monaco a parametro zero.

係咁吹巴神返黎

又傳moutinho
係就一早嚟啦

佢走之前嗰季唔差 係傷者

i mean 15-16

咪臭係
又係做唔到支點作用既
鐘意走出禁區拎波，兼經常仆街
黎到同卡叔鬥仆咩

好彩正選冇卡叔

而家隊波起碼要多兩個中場 一隻快翼 一隻左閘

今晚會輸幾多球

少過3球都偷笑

法老又要鏟草

RR會唔會比人放到食塵嫁

佢邊場唔食塵架

後備啦

under又要入波了

聽日要返工，一係放棄阿鏝決賽，一係放棄羅馬表演賽

盃仔決賽都睇
唔洗睇都知雲爺爺又贏 永績雲加

西波又要輸了

決賽有咩好睇......
我就揀左早訓起身睇打羅馬

講真， 仲要一個有實力， 有經驗既前鋒打歐戰 靠告仔打死人咩

今晚打和， 聽朝新浪繼續j 不敗

巴神

等睇沙拉維絕殺

本身諗住靠AS, 卡叔， 點知AS令人失望， 卡叔就同我估計一樣咁垃圾

卡叔換巴神啦

ff下啫

有冇可能客勝？

買左受半一

巴神真係雞巴後最高班果個黎

巴神上場尼斯歐霸兩球中眉

A Chinese club offered between €35-40M to sign André Silva in January but Milan turned the offer down. Jorge Mendes is unhappy and wants him to be sold in the summer but Milan have not given him the green light and want to count on him [@FabrizioRomano]

其實夏天臨尾都咁講緊,屌,都唔明要卡叔做乜鳩

今晚半夜唔睇了，要返工

mendes都幾麻煩

佢同死肥佬兩條友個朵都臭晒架啦

鬼叫佢地多籌碼咩

咁佢好肥佬少少嘅

但又無計既,大好新星唔通俾你雪咩

米蘭

20歲去中超
係咪咁on9

唔睇好今晚

我諗係比壓力米蘭啫... 始終佢 client (施華) 都可能有投訴.. 而且太少出佢, 到時身價大跌文迪斯又賺少左錢.... 不過另一方面施華又係唔爭氣.....

btw 好彩無買達子, 睇落其實買佢都唔會好幫到隊波.... in 古仔we trust

有實力就出架啦, 講到專登雪佢咁

無諗過歐霸同意盃兩條線仲吊緊命

升D青訓上黎啦,坐下後備都好

都係,不過起碼閘方面無諗過conti傷同尼尼退化得咁緊要就真
卡叔既價錢其實應該夠去德甲買2個後備料,仲分分鐘爭到正選?

馬球王

呢D太假設性啦無乜好講, 卡叔本身都係先借後買, 唔係間間肯做

自己攞黎無乜好可憐

youtube 球王

奧巴美揚歐霸出唔出得？

唔得

其實呢排比多左機會佢, 佢真係唔爭氣

有無人睇緊阿狗反CUP呀

睇緊

阿妓下次就搵我地出氣

咁我地可以搵邊個出氣

羅馬讓半一轉左平半 咁正

告沙基

竟然為西波失眠

輸少當贏

無sopcast Link

祖場波CUT左

[地獄賽程] 羅馬 對 AC米蘭

LIHKG @ Android

完勝

記得飲多啲牛奶

好開心啊

老馬生日快樂呀

1 - AC Milan has won an away league match against AS Roma for the first time since October 2011. Olimpico. #RomaMilan

迷撚了

我蘭狗年旺旺旺啊

加度素加人工未

聽日食完晏開始計

屌少卡叔一場
入黎竟然無仆過
仲放到球靚直線

男子漢

但係唔好太勉強自己呀，始終身體健康重要

買定啲寶礦力呀energy gel嗰啲先啦

係唔係年紀最細兩個入波?

直接吊鹽水吊足兩日啦

仲要兩個青訓
兩球都係靚組織唔係負碌足球

三日後繼續比拉素456

值啦

希望見到水貨落場

你當dollar流架

加度素啱啱入主我都有份唔睇好，但係佢真係將隊波帶住慢慢爬番起身，加油呀加度素

龍門唔計啦

要龍門入波太苛刻啦

我會繼續保持呢個心態，因為THIS IS MILAN

+1
我對唔住撚撚

意盃放棄全副選

果陣對賓尼雲圖和波，好多人話佢廢

六分波衝歐聯，點都打意甲同歐覇先

其實清高係米蘭撚嚟

睇住自己勝而懵帥比人大炒

事實佢往積真係麻麻

同埋淨計嗰場，戰術同用人都係同蒙迪拿無乜分別，好難俾到好評佢架喎

隔三日打拉素，隔多四日打國米

半棄意盃啦

打比緊要，贏左就4分波

贏左

起唔到身睇波 好彩贏左

難以置信

然到

呢場係久違嘅好波，冇睇嘅巴打可以睇番
下半場反擊好到肉

第二球羅馬做乜9

迷撚了

士氣波好重要

隊波贏到，全隊都好開心

瞓左無睇，瞓醒睇到個賽果，以為番左去15年前

FORZA MILAN 居然贏波

全副選死守到完場

竟然⋯⋯
仲要兩個自家青訓

卡拉比拿都開齋
水貨

最重要係冇失波

一早睇liveacore 竟然clean sheet 贏兩球

撚撚加油要keep 住 希望米蘭名宿上歐聯

btw 西維蘭懞帥

一起身見到個賽果

好撚開心呀屌

鬧鐘嚮 跟住熄果陣睇下啲notification 見到google出Milan 2-0 Roma 以為自己睇錯

留意番西甲個邊懵撚比人炒到傻

賽後有咩講唔知

半場瞓咗
長時間受壓都力保不失

個輸法好呢兩年飛機佬式輸法

61%控球 但比人5射5中 入5球

卡拉4季 1球3助攻
就黎追上迪迪仔係米蘭時代總和
入波已經過咗

Kessie: 'Gattuso not like Montella'

\Franck Kessie didn’t hold back on criticism of former Milan Coach Vincenzo Montella. “With Gennaro Gattuso we actually work on tactics.”

The Rossoneri have been completely transformed since Gattuso took over, unbeaten in 12 competitive games and tonight earning a 2-0 victory away to Roma.

“Gattuso is making us work harder, especially on tactics. With Montella we did very little work in training, but it’s different with Gattuso and you can see the results on the pitch,” the midfielder told Mediaset Premium.

“The locker room atmosphere is the same as it always was, the difference is that now we work harder. It’s like a family here and the results are arriving.”

Milan are now joint sixth in Serie A, will play Arsenal in the Europa League Round of 16 and visit Lazio on Wednesday for the Coppa Italia semi-final.

“We are now focusing on the Lazio game, then we’ll think about the rest. One step at a time.”

Meanwhile, Montella's Sevilla side were beaten 5-2 at home by Atletico Madrid this evening.

反蒙勢力之一

Calabria: 'Chip was spontaneous'

Davide Calabria credited Gennaro Gattuso with giving Milan a “winning mentality” and described his sensational debut goal. “The chip was spontaneous.”

The 21-year-old full-back scored the first professional goal of his career and did it with some style, springing the offside trap for a dinked finish over Alisson as Milan won 2-0 away to Roma.

“My teammates complimented me at the end of the game. I’ll have to buy them all dinner!” Calabria told Mediaset Premium and Sky Sport Italia.

“I found myself there in front of Alisson and the chip was just spontaneous. Things are going so well at the moment, it helps confidence.

“We are all going through a great period of form. It was an excellent performance tonight and we are happy to have brought home the three points.

“Gattuso made us understand from the first day what it means to wear this jersey. We are working with great intensity and have to continue along this path.

“The winning mentality that Gattuso brings is incredible, as he focuses on every detail. He is passing that mentality on to us now.

“Every day he tells me that I have the mind of a 40-year-old and the body of one too, as I have to stop often in training!”

Calabria came up through the Milan youth academy and is no stranger to club legends.

“I grew up watching Paolo Maldini, but don’t anybody dare start making comparisons.”

無心插柳

僅次屌仔

多控球咪適合哂馬會反擊

Gattuso is making us work harder, especially on tactics. With Montella we did very little work in training, but it’s different with Gattuso and you can see the results on the pitch

真係明眼人都睇得出有咩分別

撚撚係咪癲架

最初反撚個啲悔改未

最慘係卡生又刷到球助攻

佢依家已經勁過25迪
25迪出道一兩年已經開始hea跑，認真跑都唔快
仲要傳極都係彈彈波，上次睇佢對熱刺都仲係傳緊彈彈波

單防上佢係OK
但協防卡拉有排學

西維爾條後防係咁派膠

唔派膠先驚 因為蒙

老師世界級都比佢練到意乙水
仲有咩唔得

加度素在2-0擊敗羅馬的比賽後談到了球隊的表現：“我喜歡和小伙子們這種融洽的關係。這是一場非常艱苦的比賽，上半場我們遇到了很多困難，下半場我們開始嘗試不同的打法，尋求不一樣的進攻方式。我認為羅馬是一支十分優秀的球隊，想要擊敗他們我也付出了艱苦的努力。”

“我們本賽季確實可以做得更好，包括我剛開始執教球隊的時候也是如此，我們當初還在賓尼雲圖身上失掉了分數。我並不認為球隊的實力發生了變化，重要的是比賽獲勝的決心和團結精神。”

“中場休息後發生了什麼變化？上半場我們傳出的球很容易被對手判斷，我不喜歡這樣。我更願意讓邊鋒內收，讓邊後衛助攻上去。基斯爾助攻了卡拉比拿的入球，他幫助卡拉比拿創造了進攻空間。無論有球還是無球狀態下，我都喜歡球員們多多跑動。我也想稱讚球隊的防守，球員們總是在正確的時間像整體一樣跑動，對此我非常開心。”

“週三我們有一場非常重要的比賽，我們真正關心的就是能否進入意大利盃決賽。之後我們會再考慮和國際米蘭以及阿仙奴的較量。”

“今天阿仙奴輸球了，但我們不是曼城，我們必須為這場戰鬥做好充分準備。”

依邊 Davide Calabria credited Gennaro Gattuso with giving Milan a “winning mentality”

另一邊, Montella:
"A team like ours can't afford to lose confidence,"

"Defeats like today are always annoying, our heads went down at 2-0."We must improve on that during matches."

"It hasn't been a good night,"

"We have to analyse this performance because there are so many elements which needed to be addressed."

"The first half an hour was the best since I've been here, but we didn't score."

撚撚謙虛到

似曾相識
西維爾rip

一場一場打 唔好理幾線作戰

逐場磨合 逐場累積返信心

懵撚又係度笑

西維爾 rip

So far Milan got the most points in 2018, 8 over Roma and 9 over Inter. zero defeats and 4 clean sheets.

反卡注定失敗

算啦 比你莫拉達 奧巴美羊又如何

又開始up 返嗰堆稿

反施華算
唔反卡了

來來去去都係話踢得好但係輸波

講真如果卡生場場有助攻, 仲反黎做乜丫 反而施華出場助攻入波都少....

水貨之王
萄葡華

場場?

華仔要打好d啦，而家唔計輪換撚撚無咩理由出佢唔出卡連歷

西維爾打曼聯又係射廿鳩幾腳但冇威脅

如果啫 我而家都反卡 不過今場助攻比靚直線都會讚

今場卡叔真係唔差 係俾左球保特都跑唔到嘅直線

今場最勁我覺得係克勤，現位多，下下拎波都推進，前插又有，key pass都多，防守又出力，七八十分鐘幾球反擊都係分比佢策動

本身有料
懞帥操佢唔起

Suso就耐不耐爆一野
克勤就好平均地發電

屌仔都幾好

有無全場精華可以返J?

開始知錯了

成班反懞陣線

最尾個句又係笑撚死

蒙式對答

睇番上半場under仔同柏歷堅尼幾生，如果係懞撚可能456左

反撚變含撚

邦隊同羅馬仔守好多波

屌你老母

好似早幾場又係咁

有默契左兩個就打番身價，邦隊d傳波有番

睇精華都知佢痴線
除時羅馬輸多2球真係

都唔撚個陣懵撚做咩唔揀佢
成鳩日話佢未ready

梅沙

佢嗰陣真係未ready 跑跑下都仆街

懞撚太保守，雖然半年冇比賽但質素係度

果時飛機佬操體能又唔夠
克勤變咗空有意識但身體跟唔上

隊草都講咗
個時根本成隊都唔夠操練

而家隊波士氣好好, 希望一鼓作氣贏埋國米阿妓

都係低調啲好
米蘭撚最忌

輪換一定有得出

打得落力已經滿意了，總有輸既時候

可能意盃出

嘩你呢句比D阿狗黎MON POST真係BIN撚到你2046

無錯, 輸唔緊要, 可唔可以有爭氣波

懵撚個陣連禁區都入唔到

同羅馬鬥搶鬥高位壓迫，咁有鬥志嘅事竟然係我蘭身上出現

唔係講笑

我都唔應該太有自信
話哂阿狗都叫入過聯賽杯決賽

我地拎黎俾人出氣架咋

都係

其實真係, 都預一定會輸, 但最緊要隊波打得出士氣, 比人睇得出係想贏

屌, 都係希望下啫, 我去睇佢地啲post 個個之前就真係話食硬A米喇

呢句真 雲爺爺得返呢隻保溫
佢老人家一定博哂老命
遲下出去開po投定降先

岩喇, 我地7弟咋
乜都唔係, 銀牌都無個

老老豆豆唔曲線
我覺得呢家64波多既
始終佢地套戰術打左咁多年
如果穩陣D我地博和算啦
呢家既米蘭打邊隊都唔係穩食

我地可以拎邊個出氣

每一場波我都係用坐輸望和既心態黎睇

過埋拉素 國米先算

第一日隔離post已經開緊香檳

我有D擔心CONTI

比我係阿狗都開香檳

比個咁既對手我真係訓教都笑醒

保溫杯

永瀆雲加

老實講開頭真係唔睇好加8
但而家發現撚撚原來最清楚米蘭精神同打法
好似帶返隊波去十年前咁
就算外人好似干地黎教都無用
呢幾場真係好有feel

名宿帶波個感覺係好啲，始終一開始睇時都係安帥帶

隊波係有實力，但死氣沉沉，加度素熱血教頭咪岩

隊波跑動多左已經好唔同其實

呢幾年其實有幾段都打得唔錯
但今次真係最有舊米蘭味
美中不足都係撚撚仲未有AC華說明書

其實肥安都唔係熱血架
果陣都係馬隊屌人 撚撚鳩叫 同埋生日快樂茅鳩人姐

Btw 撚屌足球

之前都有兩個名宿

希望打返起佢

根本全靠我開post , 用我個名開米蘭post就最正確不過

557靠你

買到隊草真係三生有幸

施多夫大恩嗰時啲隊員真係唔掂.... btw 有三個, 仲有個李安納度

打比拎到3分就收貨啦

btw 有傳佢想去曼聯, 希望唔係真

AC Milan star Franck Kessie in transfer plea: I want to play for Manchester United

仲有布公仔

每日快報

最開心係見到下半場出返黎成隊波生哂
撚撚好波

希望米蘭可以用到kessie 做其中一個重建核心啦

明明西多就唔差 係蒙特迫宮

大恩，西多

嗰時球員閪啫....

呢個最on9，戰舞真係笑死人

其實講真依家隊正選都ok
夏天仲未破產既其實補下快翼，中場同d後備都可以
應該去德甲掃下貨呀嗎

同conti咁撚fd點會走呀，同埋佢似係on99果款，應該係經理人放風加人工

租2年有合約在身點走

德甲真係好多正野 價錢又平過英超西甲

最重要係防中 下季拖拉機返黎睇下操唔操得返起打下kessie屌仔後備

拖拉機當冇左算啦

我隱約記得佢黎之前 已經講過夢想係喺獌踢波 好似係

今年係安答都唔係打得特別好

應該可能真係免簽Meyer 做萬金油 唔知會唔會借皇馬個Ceballos

爭唔爭到meyer呀....

如果米蘭有前四，其實好易吸引到有野心嘅球員，重建中易爭位易上位

諗起上年如果買到forsberg

我覺得都係前六先啦
btw
羅馬下半場個態真係差好多

打得好差？

人腳呢隊
一定係後伊巴年代最好
但撚撚有火比到班球員
大恩西多做唔到

睇緊下半場正係
仆街同上半場完全唔同, 痴撚線

J撚死我

而家排第7已經有歐霸踢 所以一定要搶四 意盃一定要放棄

未必 如果真藍黑拎意盃冠軍就第6先得

番黎做後備都好, 有番個深度先

真藍黑作客贏JUVE同時又要贏埋拉素個難度仲難過我地雙殺阿仙奴

第一球真係好簡單
隊草做撚左中鋒個位SET波比告仔
最難得係反場比人逼由RR斬上去, J DIE ME

支持再買多D德甲兵

冇耐前先有新聞米拉貝利睇中德甲幾件，但全部top個d黎

對米蘭個場隊草都唔夠佢撞

隊草今朝仲頂甩左尼恩高蘭隻牙

52:52個球痴撚線
以前邊有呢D波
解圍多鳩數都係清, 清完又比人禁住黎打

meyer 白蘭特
是單黎件都夠丁死
不過真係除非入到歐聯

米蘭真係勁左
應該唔會要干地了

邊度有得重溫

呢排吹到好密
話萊斯 覺得無可能
要幫都幫阿記簽啦
講到我地係彪馬頭牌咁

有罰球王就得了 簽屌老虎做奇兵仲好

番工睇緊

萊斯性價比低，又易傷，真係唔係太想要

好掛住屌老虎
上季就印左佢
今季比卡叔著左件7號

真係好唔鍾意死敵名宿教自己隊波

唔係球員跳喎

YES
入黎打假9都好玩過卡叔

真, 雖然佢都唔會想黎... 但同時我都覺得佢太易傷, 好難用得好

卡叔場場打到琴晚咁樣既話
ac華賣得

三個前鋒點都要有, 但而家反而似卡叔會打起多過華仔打起

btw 有無巴打請定9號睇波

留意到我蘭手足好有自信

開心得太早

係時候backup低, 之後開新post bin c用

撚撚會搞埋D細節位就好

我睇唔到呢度有人太自信, 反而阿狗post 抽簽嗰日就真係一地精

無呀唔好屈我
唔想比阿狗BIN

淫蟲最後德政
當年青訓黃金計劃16人
盧卡-維多（Luca Vido） 1997級

克羅齊亞塔（Giovanni Crociata） 1997級

菲利齊奧利（Gian Filippo Felicioli） 1997級

德桑蒂斯（Ivan De Santis） 1997級

紮內拉托（Zanellato） 1998級

古杜尼（Patrick Cutrone） 1998級

斯波特利（Moris Sportelli） 2000級

比利沙尼（Alessandro Plizzari） 2000級

貝拉諾瓦（Raoul Bellanova） 2000級

卡潘尼（Gabriele Capanni） 2000級

維戈羅（Vittorio Vigolo） 2000級

鬆欽（Matteo Soncin） 2001級

奧爾澤（Giacomo Olzer） 2001級

伊格利奧（Giuseppe Iglio） 2001級

格拉西（Pietro Grassi） 2002級

基爾蒂（Mattia Cretti） 2002級

係, 我有睇番
直程係totally no mood to 捱夜睇米蘭比人老強咁款

feel到卡叔會打番起

祝佢沉一世, 華仔上位

琴日維羅納有三個我蘭青訓中場，Valoti, Calvano同Fossati, Valoti入兩球

Sina嗰篇 ，但事實係暫時得古仔成才
有無人知Plizzari踢成點？見佢都幾多出場

咪打返起, 季尾送去中超

好多都比較後生，Iglio去左摩納哥，Felicioli, Zanellato都係意甲，Soncic呢個龍評價都幾好，唔知點解出咁多龍門

Plizzari 連輸4場失10球

利申: 無睇, 唔知關唔關佢事

呢度風向轉得快 上半場仲講緊差人一皮波 下半場就成地精

係
之前想卡叔長傷或者直接死
依家助個攻就話想佢打起

直接死好似太誇張

Fassone: "Kalinic helped us a lot in the second half last night. We believe a lot in Nikola despite the explosion of Cutrone. A couple of players can play below expectations, it happens when you make 11 investments."

留意到ching改名改親邊個就邊個霉

一陣改返費倫伊巴算了

絶食嗰位巴打上嚟報吓平安OK？

如果餓死左我地夾返帛金

邊有咁快死

收到風佢頭先食完下午茶

u21 救兩球12 碼

加度素如果keep到士氣，打出來唔太差，其實一定好過換帥，冇前四都咁話

咁上半場真係比人壓住，suso又發癲，好彩後防頂得住
半場撚撚真係做到野，suso明顯變左
懞撚果陣中場休息係無撚用的

suso上半場垃圾到

進攻黑洞

我蘭條防線可能仲好過阿記
GK: Dollar老馬 > Cech/ 奧斯賓拿, 淨係人工都完勝
RB: 卡拉仔 VS Bellerin, 整體實力可能未及, 但卡拉仔暫時狀態FIT D 同心態好D
CB: 傻邦 > 哥斯尼, 哥斯尼啞嘅. 零指揮, 零鼓舞
羅馬 VS 梅斯達菲, 鬥自爆
梅沙 VS 張伯斯, 鬥雪得硬
LB: RR = 蒙維爾
DM: Biglia > 殺卡, 都唔係正防中, Biglia企位防守意識好d

唔好燈

推走佢OK?

米蘭最忌

非燈，基本上淨係同意邦隊，話晒祖記後防核心，其他略輸或者半斤八兩

始終都係想水貨打返起多啲，卡叔唔係我蘭未來

唔係新浪吹 , 係真係有個咁嘅計劃

淨係ozil同黑B都屌打我地啦

當年97/98級反而我個人最唔睇好係告仔

我反而睇好係Loca同Vido

我地有假ozil

低調啲啦
到時又比人係公海bin架喇
今日推得咁快實好多人入黎mon po

馬球皇

哪來的自信

後生仔始終係後生仔，呢度睇開d巴打就唔會喇

人地有正版喎

前場
卡叔+告仔 < 美羊+黑b, 除左鬥仆街, 整體實力, 身價, 人工同樣貌都輸
水貨華>拿卡. 鬥水貨, 拿卡做唔到聯賽0入球, 垃圾
查漢<奧燒, 請支持正版
Suso VS MK, 睇Suso有無食藥
波叔 < 2和b, 樣貌完敗
屌仔 < 藍斯
Kessie > 牛奶仔, 年紀樣貌黑撚完勝
蒙隊 VS 埃及使者, 兩個都算吧啦

奧巴唔踢得 拿卡傷左
ozil+米希達恩屈機

我都唔睇好野人 知錯了

所以我正係睇左下半場j

黑b同2和b已經當我地狗咁撚

J埋羅馬今場好啦
下次又畀人456

大家睇番加度素十二月比人傳請辭嘅新聞

J左成日講番場波先
作客羅馬竟然贏到真係
上半場比人瘋狂咁壓逼都可以力保不失有D運而我地上半場都有幾下機會查漢個球
下半場終於打番我地之前幾場波既水準suso同查漢係有好多互動進攻上左右平衡番係咁轉邊拉散羅馬
加度素上任後最大唔同就係解圍唔係一味9踢上去,留意到好多時解圍都搵到前場既人,第一球入球就係RR一腳送比SUSO有次就係角球解圍就係查漢大腳比到前場D人彌保補左我地速度唔夠既缺點
另外我勁想講就係邦老師真係令到我地無咁怕人地壓逼既原因就係佢用波好,有時當我地控緊球時受到羅馬壓逼就會中場個3個互傳下跟住就會傳比邦老師佢就會好快一腳長傳送比告仔/屌仔/查漢,係直接skip左中場呢點係令到羅馬有麻煩.
邦老師真係如獲至寶 有無其他手足補充

起碼而家出場知道做乜, 又落力, 輸都無咁嬲

羅馬去完烏克蘭都攰, 佢地都係想搶攻上半場建立優勢, 好在條防線越打越穩, 力保不失, 反而我地本身屌撚撚第一回合全主力, 但睇番第二回合其實踢得好慳水慳力, 點個安排都抵讚
下半場撚撚自己都有講, 翼鋒CUT-IN隻閘OVERLAP, 卡拿仔個球就係咁入, 而家中場兩個拎波穩既屌仔隊草, 做輸送都幾方便, 邦老師做到出波真係好好, 呢個都係哥迪奧拿睇中佢既原因

以往米蘭最驚高位迫搶

淨係2&b都夠屌打我蘭

CUTRONE: “IT WAS FUNDAMENTAL TO WIN, I AM REALLY HAPPY FOR CALABRIA, COACH GATTUSO IS VERY CLOSE TO THE GROUP”

KESSIÉ: “THIS WAS A GREAT RESULT BUT WE CAN’T STOP HERE, GATTUSO IS MAKING US WORK HARDER AND YOU SEE THE RESULTS”

CALABRIA: “I CAN’T DESCRIBE HOW I FEEL, GATTUSO MADE US UNDERSTAND WHAT IT MEANS TO WEAR THIS JERSEY, THE CHIP…”

比撚撚洗晒腦

睇返賽後訪問 永遠
贏波之後撚撚會講有咩做得唔好
上半場踢得差之類
而蒙帥 輸波就會黎個蒙迪拿的微笑
講隊波點好點好 係唔夠運

唔知點解我覺得負碌成份十分高..

大恩都係好多-6,入到就得

柏仙尼直頭畀大家叫負碌足球

似似地呢球

對於成隊波嘅表現好有要求

嚟緊個幾場都係會預左輸，最緊要係場上表現有火同埋有隊型

大細龍都過晒, 控落黎靚到嘔
完全唔似

希望撚帥可以逆景波都改善埋
最記得上半季食素， 輸2粒半場出返黎傻邦眼神勁有火咁捉住蒙牛傾
之後極速失一粒，佢眼神變到勁迷茫， 成隊都放棄曬咁即刻失多粒
失夠3粒蒙帥先走去換人

邦隊都話撚撚黎之前佢成日覺得米蘭復興要靠自己carry班後生，係撚撚點醒佢復興係要靠全隊

掉轉睇姐係懞撚果時係要球員free style自己搞掂

cap低貼去阿迷度先

卡拉斯高
之前ff過佢同馬會炒大獲
可以簽佢

加坦都走埋

Gattuso has left the hotel where Milan are staying in Rome and is looking for a training ground where the team can train on today [Sky]

撚撚

依啲野都要自己做既咩?

落雪冇場

傳阿記揾文迪斯問水貨華

佢咁多前鋒做乜鳩，去到更加無得出

歐霸前想打擊我地士氣， 好撚狗

太大雪

Agger，抽完簽又炒作下姐，阿記仲嫌前鋒唔夠咩

施華咁靚仔唔岩阿妓

啱啦， 繼續買前鋒 踼3-0-7啦， 打三後衛

要打擊一定係放風用一億買當拿隆馬

阿點會肯咁多錢買

成績一好蘭區又多番人

係，我都返黎

絕食嗰位巴打而家點樣

食緊早餐

lunch先開始計

唔一定傳阿記，最近已經見過幾篇話我地簽笑匠拉爾拿賣錢馬

駛唔駛call定白車standby

希望打得返起
卡叔快啲去中超掘金

日日都咁

拉爾拿都買

總之計夠48 小時唔食野

下仗前找數

咪係，放ac華點打擊士氣

話晒隊友，點都有影響

C華去皇馬跟下阿朗可能有機

施丹: 有賓周馬, 不了

尋晚淨係飲左碗湯之後瞓覺

階段性絕食

巴打
有啲咩事記得出聲

上次有條友唔找數我蘭衰足咁耐

希望巴打絕食至踢完第二回合

到依家都未找

卡叔自此無再入過波先勁

28028正垃圾

@卡叔的腳毛

食屎仲未食嫁，鼻屎都好丫

逐個bin c

仲有高字頭果個未bin

高清就算啦 佢抄左都已經好好

如果唔抄我諗仲行緊衰運

強烈建議28028搵啲嘢抄

唔抄可能已經真正破咗產

所以高莫娃先係真漢子

新年流流，揾d野抄

戒左j啦

一年

尋晚啲胃酸勁得濟啪左粒胃藥 瞓醒後已經完全唔想食嘢

唔抄仲係蒙帥教緊

戒左啦,仲追擊ME

卡叔冇波入唔好咩

有排先夠一年

今季有盃落袋就俾破戎

或者ching有女跟本就唔洗打j

收到風巴打半夜夢遺洗底褲

踢完羅馬之後已經要換底褲啦

Ching
起碼我找過

切撚左佢啦，信唔過你

抄撚撚wiki囉

要同高莫娃巴打一樣, 畫埋張相

無恥保方又唔退出國家隊住

Montella on Kessie saying that the players used to work very little with him: "It's not what he meant to say. When you win everything is easy, when you lose and things go bad it's different. Players always try to look for excuses."

人無恥便無敵

當所有人都反既時候
真係抵死

Yes，切俾高清含，順手找埋條數

華仔今季聯賽入到3球或以上抄佢wiki 一次

有無人跟機

有前四我畫加度素畫十張

咩文先

葡萄牙文

原來英文仲多字

抄過老師個篇會驚鳩佢

Milan's board of directors meeting has taken place today in the presence of executive director David Han Li, CEO Marco Fassone, board members Paolo Scaroni and Roberto Capelli. The other Chinese members in the board of directors were in connection via conference call [MilanNews]

The final part of the 60M capital increase (€11M) is expected to arrive in the next 3-4 days. The debt refinancing topic was also discussed during the meeting [MilanNews]

明明keep住都有入數 唔明點解會話李老闆破產

李老闆仲拎到錢出黎買人我先信佢

有無人覺得calabria有d似elon musk

其實佢做咁多生意旗下有公司破產唔奇, 而且點會上到佢身

Kalinic is expected to start for Milan against Lazio in the Coppa Italia semifinal [Sky].

祖狗不意外

告仔有得抖都好

呢度啲巴打冇得比